睇左咁多年超級英雄電影，而家有咩感覺？

有啲悶
有啲膩
咪又係咁

觀察埋復仇者3
如果冇新感覺
可能會戒超級英雄電影

你會唔會戒a片？

戒咗好耐
睇到復仇者上映之後就冇再睇
覺得佢地拍得太多
不過好彩唔係粗製濫造
都係個好現象

除左蝙蝠俠同蜘蛛俠就冇睇過其他
但理解到點解咁高票房
pop corn movie，唔洗用腦，輕輕鬆鬆睇完佢打得好勁就完場
講真睇得超級英雄都唔在乎咩深層次意義
咪睇黎放鬆下囉
好多人睇依啲戲都係求輕鬆、追潮流同埋睇左開頭想睇埋啲續集落去嗰種連續性

一套都冇睇過

你睇左iron man, captain america, guardians of galaxy先啦
你深入了解過漫威宇宙就會明白點解咁多人睇
果種深度 睇過根本已經返唔到轉頭
漫威電影對好多人包括我呢d超級影迷黎講more than popcorn movie
可以話係一種信仰

好多都係娛樂層面，無咩特別意義
不過都會睇
唯一對我有意義係X-Men，特別係狠人

鄧你老豆老母慘

成日話英雄電影冇深度唔洗用腦，其實點為止有深度有意思先？電影性質唔同，英雄電影可以帶比小朋友夢想同快樂，比觀眾享受下快感，就算大人睇完都會有種想做英雄嘅感覺，又唔係完全冇意義，Marvel呢方面係幾成功，不得不承認佢呢10年帶比我好多嘅歡樂，創造咗一個時代

如果套套電影都用腦睇其實好辛苦
睇戲就係為左放鬆自己

睇戲輕鬆下ok嘅， 品質算ok
都唔會追晒， 厭

上面有人話marvel 好有深度喎

深度極都係大眾娛樂
又幫迪士尼打飛機

講真
時代會進步
觀眾都會進步

以前爆谷片就話
電腦CG靚仔靚女打打打爆爆爆

而家係
電腦CG靚仔靚女打打打爆爆爆有啲深度

咩叫有啲深度
好簡單
套戲有啲嘢想講已經係

用第一套將英雄電影加入少少深度嘅例子

第1集 能力愈大 責任愈大
第2集 英雄都要交租都要拍拖都要生活
第3集 人係有得選擇

冇錯，好睇咪得囉

其實英雄片係成功顛覆左以住娛樂西片既模式, 以前賣座既西片都係鋪鋪清, 收得咪度個故仔拍續集囉, 點知你MARVEL 有個咁強大既故事背景做BACK UP, 仲要入面有咁多個英雄人物可以出電影仲可以互相客串集結, 咁創新既製作手法令到佢長拍長有,而呢種電影宇宙既拍攝模式亦到養大左觀眾個口, 相信其他拍開娛樂西片既行家都好頭痕, 有咩題材可以整個電影宇宙好似MARVEL咁玩法而又成功賣座呢

冇乜調兵遺將

有無咁誇, 想做英雄, 你要做英雄唔該就搵機會同689 林鄭同歸啦, 咁就真係真英雄喇

寫咁大篇野黎美化自己真係好想笑

之前civil war，超級英雄需唔需要受限制，兩邊都各有道理。另外美國隊長想保護朋友，同ironman要為父母報仇。已經唔同一般打打殺殺popcorn movie

再講早排套黑豹，一班人覺得世上好多人被欺壓，應該用wakanda既先進科技（武力）去推翻現有既強權。而另一派又覺得應該wakanda應該公開同分享自己的科技，等全世界都受惠（和平大愛）。咁都唔係一般英雄片啦掛？

睇你打呢段野就覺得你好可憐 你細個一定冇愉快童年冇夢想個隻

咁都叫誇？你冇童年 ？